點樣認識異性

今年已經24，我好想知道係香港除左交友app外到底仲有咩途徑可以認識異性，由中學男校到出黎做野同事都係全男，不禁想問自己點識女朋友呀。
朋友，全是單身狗介绍呵呵，除著年龄大都仲係A0,自己本身條件不係差，在香港整體男仕不算中上或中中都有中下吾算差，吾樣衰又吾係毒燃講野溝通差，家庭背景又吾算係窮中產。
真係點解仲係識吾到女仔呀

p.s真係想發洩，各位連登朋友可以吾使理我，單身太耐又刚刚經歷情人節受到重創想伸唸下

Show Blocked User - 庸人自扰

開得post問仲話自己唔係毒L

因為樓主好毒，毒到要上連燈問

是啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊，真係失败啊。

完全封鎖

Show Blocked User - 庸人自扰
咁撚多殘體都冇人屌

喺條街
見到心儀女仔就行過去抄牌
一百個其中有一個比你就ok

一百條識到嘅女其中一條肯做你條女就成功

快d出街行動啦
一味話自己生活環境無女
明明成條街都係女

無行動
怪唔之得你條死毒撚無女